香港今次死梗 周圍都咁多人

完全唔怕 出街最重要 完全無撚哂沙士嘅記憶
支國今鋪吊打你班港豬

[size=6睇樓市同股市決定[/size=6]

你瞓左幾耐
樓市同股市一早係政策市

所以都係睇呢啲指標確定